午。

又川味閣

今日豪食3餸
肥牛 雞翼 海帶

好味

肥牛同雞翼正呀弘b

海帶
好硬 好似JJ咁

JJ 乜味㗎